驚見韓國瑜

同老母傾開台灣大選
之後佢話韓國瑜好似熱鬥小馬d觀眾
屌真係成堆koreafish睇馬咁撚款

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

已簽
同埋各位記得去元旦遊行